男朋友 其實你係咪鋪緊後路？

望住你同flirt過嘅女仲有傾計 我可以點
前排係IG畫比卡超仲tag個啲女我又可以點
同你講兩句就話我嘈你 發脾氣
每次歉又係我道先 分手又係你講嘅
然後我一次又一次咁同你講我唔想分手
其實我feel到你覺得我煩我只係想你比安全感我
其實你係咪唔愛我 不如講我知
我覺得自己好卑微

唔好作賤自己啦

鈍角信唔信好？

等佢溝到條女你個頭就多頂帽啦 走啦

好好笑呀 有冇覺得幼稚？

條路夠闊咪唔使後路

你男朋友一定係靚仔

咁銳角呢

完啦好嗎

分

信銳角較好。

出面其實有好多好男人啦

但八角多d 信多d冇咁蝕

記住一個原則
柒左要認
捌左都要認

最好認埋右 知冇？

鈍角遲鈍 唔好信
銳角敏銳 信得過

send咗個post條link畀你男朋友睇未

柒左就認啦
定唔知自己柒係邊呀

銳角又可唔可信？

當你無到
當面比綠帽你，哇

原諒你無知

其實你自己心裡有數！

拍拖拍到咁卑微 何必呢

拍拖何必搞到自己咁卑微呀，絲打你係段關係都好辛苦啦，
成日要忍受男朋友當你無到咁flirt第二啲女，到你講兩句，又好似你錯咁，
仲要同男朋友道歉，你想既拍拖關係係咪而家咁樣先？

信牛角 牛角好食d